樂壇比利 — 譚詠麟

祝 福 聲 想 你 都 聽 到

1）梁漢文
譚詠麟早有預感梁漢文受傷 叫娘柄捽碌柚葉洗霉氣！

2）劉德華
第一人成功探望華仔的藝人 譚詠麟：華仔講笑會痛！

3）A-Lin
A-Lin高踭鞋意外卡舞台 譚詠麟尷尬護花幫手拔鞋！

4）陳貝兒
譚詠麟拍片賀新人 陳貝兒大讚校長好親民！

延伸閱讀：

陳貝兒揸白色波子不幸被撞！！！

5）李克勤
李克勤感激譚詠麟帶挈 更被誤會其性取向！

送禮指人生中再也找不到另一人跟自己的關係這麼複雜

左麟右李不再？譚詠麟：覺得好難再搞 克勤慘被拋棄！

延伸閱讀：
李克勤爆被甘比鬧阻住成條路：廢事嘈！

6）宣萱
譚詠麟拉宣萱上台熱舞 令台下歌迷為之瘋狂！

延伸閱讀：
宣萱做低頭族落樓梯拗柴 康復期長達半年！

7）關楚耀
契爺譚詠麟力撐新人關楚耀 並百忙之中為他打氣助陣！

延伸閱讀：
關楚耀孖女友同遊日本 驚爆藏毒被捕！

8）Gin Lee
Gin Lee宣布加盟環球唱片 譚詠麟現身祝賀！

延伸閱讀：
譚詠麟Gin Lee 新歌疑似抄襲！

9）陳奕迅
老友鬼鬼！「訕王」譚詠麟遇「吹神」陳奕迅一傾就三個鐘！

延伸閱讀：
陳奕迅新歌疑似抄襲韓歌 經理人出面否認！

10）王君馨
譚詠麟讚王君馨好戲！驚喜回應：多謝譚校長支持
延伸閱讀：
痛失女配！王君馨終奪「最受歡迎女角色」

香港醫護界

拍片為醫護打氣 譚詠麟開騷後竟不幸中流感！

各 位 自 求 多 福
恭 喜 恭 喜 ！！！

你搵咗幾耐

睇完幾篇野好想俾牙倫燈一燈我

佢個仔好似免疫佢嘅燈力

黑氣石

譚詠麟兒子牛津大學碩士畢業，才藝雙全，學習成長環境讓人羨慕！！！

好想含爆曉風條撚。。。

廖碧兒再度單身！近日她公開承認跟富二代盧啟賢Calvin Lo分手，現時39歲的她加入剩女行列。然而跟Bernice傳過緋聞或曾拍拖的前度們，如陳豪、劉愷威、林忠豪，都已經都成家立室，幸福滿瀉！

咩料

老美喱排搞咩?

個樣正氣過老豆好多,但二奶仔

溫書呀

譚曉風在英國GCSE（英國中學會考）考獲12A，以拔尖身份入讀世界頂級學府牛津大學。
譚曉風遺傳了阿倫身上的優點外，音樂方面的天分亦得到真傳。除了是鋼琴8級，會打鼓和彈吉他的曉風歌藝也不錯。
他的強項其實是打籃球和網球，更是牛津大學的划艇隊成員。他5歲時已憑一幅素描畫，贏得全港兒童繪畫比賽亞軍。

好完美呀屌~!!

Miss老美 唔覆tg以為你死左啊...

溫到就黎升天。。。無瑕應付lin登

張太又有新歡啦？花心到

做學生真好....

講下姐 佢做得我個孫喇

想做過街老鼠？

誇撚張

曉風樣子俊俏，與後生的阿倫有幾分相似，但沒有阿倫的假哨牙。從小讀書成績甚佳的他，在牛津大學完成碩士課程，成為阿倫的驕傲

奶共哨牙震音佬

原來張太係老男人黎。。。

仔仔唔錯